［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

五毛引建制報紙文章，果然炒車

我要見律師

我無野講

推

I remain silence

push

嘩 出報紙 損毁左自己聲明

AM730我立即屌你老母！

推爆佢

我.....我無野講

我冇嘢講

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

幫推

［終極factcheck]楊onQ：就算唔係即時特赥，政府都應該暫緩拉人

呢個要推

五毛邏輯

撤回當暫緩 停止又當暫緩

push
請廣傳如被補 要記得我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

黨媒：暫緩咪啫係撒回囉，緩緩下緩到追溯期過咗就冇得拉㗎喇

你班撚樣1毛

Push

再次證明同政府開會一定要開直播

少好多位比政府砌

【光復香港】《真正WE CONNECT 計劃》下一步應該做咩？

短期目標：遊行示威
每次集中一個主題 建議每周一行，遍地開花
一、光復屯門公園->上水->尖沙咀->旺角
二、反紅媒遊行抗議cctvb，明報佢地個啲不盡不失嘅報導!!!
三、要求政府建立羅湖口岸商業城的問題解決北區水貨問題
四、反選管會/選舉事務處反dq大遊行

五、堅持反修例五大訴求

「我們都是雲海」超合作運動

《真正WE CONNECT 計劃》
首先我地應該分兩條戰綫進行
點解要分兩條戰綫？請參考
一、團結香港力量
1. 【十八區放榜打氣Free Hug 活動】
2. 【真情告白Video】
3. 【寫信畀林鄭】
4. 【教會聯合活動】
5. 【全港連儂牆】
6. 【野餐secrets】
7. 【名人拍video打氣】
8.【定期探訪老人/流浪者計劃】關懷社區，亦避免建制洗腦種票。
請參考
《與藍絲結盟！！「政治放兩旁、藍黃為香港」聯盟正式成立！！》
以黃絲嘅意識型態、同藍絲關心嘅民生議題來號召、團結人民、凸顯政府施政失誤同社會不公

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
團結内部勢力
10.請參考
詳細方法見#20

上次條藍絲撐犬化妝師就係做am730，自己諗

push
千萬不能閉門會議

報紙誹謗律師講野

成班豬閪信紅媒
不如睇大公文匯啦

推
1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

我冇野講

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

怪錯你

PUSH

楊on9:「我地好清楚訴求！停止大搜捕！」
轉個頭「政府至少暫緩拉人」
講一套做一套就係呢啲仆街

成日望咗去佢髮型同個畫角到

好撚多五毛呀

五毛炒曬車

其實紅媒的新聞就真係得啖笑，香港咁多紅媒都幾難搞。媒體應該係兵家必爭之地，可惜香港的媒體已經落晒入中共手中。

就算飯民有一時犯下小錯，大敵當前，無本錢屌自己人

我都炒左車

屌呀！唔係停止搜捕，係要釋放所有義士呀。
你個仆街，又陰d陰d妥協?

講到口臭都要再講
再三講多幾次唔可以閉門同政府講任何嘢
政府無時無刻都喺度搵緊位用傳媒文宣做鳩你
煽動社會等佢哋有對像宣傳俾啲五毛狗玩對立
製造假大台假想敵俾藍底傳媒玩分化
８９６４已經係咁做
唔可以再上當！！

又一間永不錄用